天天中出這歡喜

射了火雞姐再鋤你
成日要我細佬發力
磨爛蓆沒袋亂嚟

火雞嗚嗚那聲響

識貨
依家冇乜人聽過呢首
但係呢首正嘅程度唔輸洩 光輝歲月 海闊天空

Beyond到依家仲聽緊

早班火車喎
無乜人聽過？

碌尻扯起係咁砌